有冇人做過brinks押運員

夜更嘅話好唔好做？見佢係十個鐘一更 比起g4同衛安起碼12碼好 好似幾吸引

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

推

無學歷既 算係咁啦
燒時間換錢
但三大畢業就唔好啦

見過g4s,錢少但煩到嘔，工作有真空期要宣誓失業，要信貸評級，要去警局查犯罪紀錄。。。好似你求佢咁

g4s真係太長時間 一返到去訓完第日就返工 完全係冇娛樂

夜更做到隻狗咁 啲人基本快手做完快手抖 連續十幾日先放一日假 好就好在同事好nice 無乜階級制度 你ok?

利申：做咗兩年 走了

因為之前係g4做過 想轉其他公司做。brinks見過但冇回音。諗緊見衛安定威豹好 但係威豹中資而且又少人工 所以應該會揀衛安

我今日見咗衛安 依家等緊消息
Brinks 夜更就... 爛仔 無皇管
衛安行老正 咩都要做足 不過人工係吸引既對於brinks

巴打又諗住做返依行？做咩唔試下見g4。g4應該好過衛安

巴打有無興趣留個tg傾？